有無人食沙律會落胡椒

琴日有個同事落住食，我成程笑撚住食，好辛苦

On9

會落